有冇人食二寶糖會好期待？

我食嘅時候會希望全部都係橙味 一有檸檬味即刻塞比朋友食

講開又突然想食
檸檬味真係狗也不屌

兩樣都不屌 太甜

個口感好挖突 裡面個流心好似一PAT精咁

我覺得檸檬味好食好多

Agger 特登揀檸檬味嚟食

檸檬正好多
試過成筒得一定兩粒，仲要係晒最頭，食完之後食到尾都係橙，好唔開心

就係個口感正

I know that feel

食二寶就係為左食檸檬味

屌你老母有次得一粒橙

食到條脷損曬

二隻味都鐘意

吞過?

whatsapp我

當年同噯昧緊既女同學 會係lunch之後買一條二寶share食 然後大家會好期待咁搶橙色黎食

可惜最後冇做到男女朋友

唔好玩啦
檸檬味真係好食橙味好多囉
識唔識食架你